\begin{prework}{ dictoss (現地参加)}
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ su\_do (現地参加)}
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ minmin3 (現地参加)}
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネームのみ可 (実名は不可)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ system360 (現地参加)}
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp (現地参加)}
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネームのみ可 (実名は不可)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) (現地参加)}
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ daisuke\_ogawa\_712 (現地参加)}
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ OsamuAoki (リモート参加)}
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yukiyam99999999999999999999999 (リモート参加)}
  \begin{enumerate}
  \item リモート参加予定のため写真には映らない
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Takuro Onoue (kusanaginoturugi) (リモート参加)}
  \begin{enumerate}
  \item リモート参加予定のため写真には映らない
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys (リモート参加)}
  \begin{enumerate}
  \item リモート参加予定のため写真には映らない
  \item ハンドルネームのみ可 (実名は不可)
  \end{enumerate}
\end{prework}
